終於諗到點解社會有咁多戀愛和夫妻相處問題

因為我們的社會，
包括學業和經濟制度，
係資本主義，
講個人成就和個人成績

而戀愛、夫妻、家庭
係共產主義

長期浸淫係資本主義社會中，
難適應共產主義的夫妻和家庭生活。

社會係資本主義
學業係資本主義

婚姻係共產主義

好似有啲道理

根本唔需要婚姻

邊度有得共享老婆的？

不如比少少心機讀個大學學位返來啦

共產指財富喎